「Steam中國」已通過審查 支那玩家氣炸：都是還願害的

原文 :

作者 / 胖丁呷麵

美商維爾福（Valve）推出的遊戲平台Steam，由於整合了遊戲服務與自動更新、玩家社群功能，讓全世界玩都大讚「使用方便」，如今已是全球第一大PC遊戲平台。

對於對岸的玩家來說，steam更像生命泉源一樣，不如正常要通過嚴格審查，才能在中國境內上市的「正常發行管道」，steam將中國地區伺服器放置到境外，讓玩家連到境外下載遊玩的「法律灰色地帶」方式，讓中國玩家也能玩到全球的優質遊戲，自2017年《絕地求生》在中國爆紅，也讓中國的steam用戶一夕爆增，成為全球第一大steam市場。

但隨著steam將被監管的傳言四散，害怕失去這「第一大市場」的steam正在悄悄地對中國改變市場方針，2019年1月，美商維爾福宣布與完美世界合作成立「steam中國」，消息一出來所有玩家都崩潰了，「難道我買的遊戲都要沒了嗎？」「以後只能玩和諧閹割版？」

「steam中國」消息一出來後，對岸的玩家更是繃緊神經盡可能的「低調」，以往對於愛國以及辱華的言論，通常都能很快在網路上燒起來，但好像只要一扯到steam，火就會瞬間消滅，因為玩家深知，如果steam變成國內版了，那麼等於以後就不用玩遊戲了，或者只能玩著像是「和平菁英」（被閹割過的絕地求生）這種順應中國當局民情的遊戲。

而就在最近，一則消息讓對岸玩家知道，好像連低調都沒辦法了。近期微博網友就發現，中國遊戲廠商「完美世界」已經成功註冊了大量的網域以及商標證書，最值得一提的是一個名叫「wmsjsteam」的網域已經過過審查，並且網域持有者是美商維爾福，並且連支付系統、電競app、網路配對平台等細項都已經通過審查。

此消息一出後，許多網友紛紛在下方激動表示：

「真不想看（到這消息），沒辦法」

「彎彎那個司馬遊戲就是個催化劑」

「死馬東西，我操」

「完了完了準備涼了」

「沒關係我們三大媽還在呢，重回盜版時代吧」

「又要鎖區了，我草」

．
．
．
看到這邊，難道中國steam牆真的要蓋起來了嗎？那麼多的註冊項目一看就知道，steam中國已經蓄勢待發，或許台灣玩家以後玩steam碰到對岸玩家的機率，恐怕會越來越低了吧嗚嗚～
（不知道該哭還是該笑）

【紅色字體與本新聞內容無關】
笑，看起來我們的檢舉政策達到一定的效用了XD

一人一檢舉，救救中國玩家，讓他們不會再Steam上，看到萬惡的武漢肺炎訊息
檢舉的網址:

香港版舉檢教學

(遊戲戰線)如何潑火令中共永久封鎖STEAM

Gabe

it just makes my day

咁快得到一個負皮 冇用放負分化撚死返出去

蒸汽平台

氣炸鍋

[行動po]香港人日程表更新

推

支那人日日出征 , 求仁得仁

推你

支那人唔敢出徵 比人封左佢地啲skin就玩完

征

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

永遠都係抱怨人哋，永遠唔肯面對係個共產黨搞成咁

召集各位有PSN嘅玩家搞埋佢
我自己冇玩ps系列

不了

連登小粉紅出動

國家需要我地火燒steam

Steam特地為我國人民設計了只有我們才能玩的平台
這種VIP待遇真貼心啊~

乜原來3dm仲有翻版down架？
我以為因為貿易戰 所有侵權都冇哂添

一見到完美世界就想睇係未真係有一貼佢

btw 不了

可憐哪.jpg

唔洗再見到大量外掛狗了

可以搞steam 了
邊個俾人搞先 莊閒都唔識分

忍辱負重 真兄弟
唔反迖哥啦

Push

以後玩槍game咪見少好多外掛

PS STORE用正體照出成堆殘體字條數都未找

Gaben

中國版有咩唔好
班支那人個個口裡愛國

外國無逼害你㗎
得共產黨一直喺度逼害支那人咋

其實大陸有冇PS4 個啲賣 （官方）

聽講啲skin 話用真金白銀買番嚟
支人血本無歸
有多餘錢 梗係要回歸祖國

靚果啲好炒得

您的举报信息已提交成功。查询码：T120042612020253742J 感谢您的举报！

支那狗世界第一
希望自煮研發唔好俾錢外國賺啦屌

中國終於為世界做返件好事

中國人權同自由係最好既

由FC鬥FC鬥FC
變做中國server 嘅外掛鬥外掛鬥外掛

換個角度諗，steam當中國係vip級別，特登開個steam中國比vip玩，中國或成最大贏家

講緊咩game?

支那人玩番騰訊咪算囉
學咩人玩外國驚

Csgo Dota

屌, 普天同慶!!!!

鎖撚左佢地啦 玩cs同apex都見到外掛

NMSteamL

成日怪東怪西
永遠唔肯承認害佢地的係中共

全球最大蒸籠上線啦!!!

抵啦

中國遊戲廠商「完美世界」已經成功註冊了大量的網域以及商標證書，最值得一提的是一個名叫「wmsjsteam」的網域已經過過審查，並且網域持有者是美商維爾福，並且連支付系統、電競app、網路配對平台等細項都已經通過審查。

屌你咪一鳩樣係steam中國

好撚開心

係 精 先啱

因為佢哋都係出嚟打飛機㗎啫

(YOUTUBE戰線)(香港電台92.8萬 位訂閱者)同我訂閱港台,要過百萬

apex啲外掛錄音

wmsjsteam=禾媽死咗steam?

玩翻版仲要理直氣壯，不愧是支那人

支那人都唔愛黨愛國既國家面前無遊戲！

Steam中國版

支持

中國香港玩家將會被劃到steam中國伺服器

又還願 不如講最衰佔中

國家政策要分server，搞唔搞都要分

冇外掛了

抵啦 班芝麻人自己同自己打就最好

STEAM 最近有咩正槍GAME

明明大陸佬做法一樣 你要嘈咪大家分開咪撚嘈 姐係點依家強國人同強國人玩返有咩問題 岐視國人？

唔閹割，點成中國人？

ching停留係幾耐之前?
賣掛個d一早解決左
同埋而家好小會見到外掛

岩啦 最好俾成班小粉紅自己玩就最好
又煩又開外掛又簡體字
一隻遊戲見到大量
中國玩家已經知要退驚
好快變外掛驚

一齊玩神仙大戰

中國人技能：發生咩事都唔鬧共產黨

哇 係咪代表香港玩唔會撞到支那仔

咩網來 有冇link？

外國人遇到不公會反自己政府
支那人遇到不公會反美國政府

佢地自己同自己玩都夠人數啦 咪出來害人

保講你地啫

每兩場就畀啲大陸狗屌老母
快撚啲翻佢自己嘅國服做籠的傳人啦
我玩到崩潰咗，打極對面一見我個名就開掛

千錯萬錯都是別人的錯

Steam平靜了

嗰班垃圾小粉紅點敢

鬧天鬧地就係唔敢鬧政府

攪埋Ubisoft同EA

支那人係咁
全世界都係錯嘅，政府永遠絕對係啱

狗改不了吃屎
支那賤畜死全家都唔會怪黨

鎖區是保障中國同志
免受西方洗腦邪惡思想影響
中國同志應該環感恩國家勞心勞力吧？

駁唔到
中国人應該要感到無上光榮

果陣del左game啦

而家睇直播多
差唔多1日見到幾個外掛
自瞄真係好明顯

Country road, take me home
To the place I belong

恭喜支那人揾到樂土唔洗再傷心

yes!

中國社會特色主義steam

wmsj=完美世界支那拼音

有呢句咩 我睇唔到

講開又講，點願點解會下架自我審查？聽講隻game有中資成分

外掛對外掛

可憐哪

最近放監？

我意思係廠方點解唔繼續賣隻game

翻歸啦支那仔！

中國堆外掛 都搞死過好多game

仲未知
但PS同SWITCH都無咁做
要睇肥佬同完美點搞

中國人愛國就應該撐國企玩騰訊遊戲
崇洋媚外係咪反國家

抵死

支那人咪撚玩美國既steam死返去玩支那game

繼續加速

佢當埋香港同中國一樣點算

香港喺牆外，冇有怕

玩返自己d國內game啦...
成日話中國第一第一
打個機都唔得
又話好自由
on9支那狗

隻Game有香港人投資 唔知有冇中資背景 總知就抽起唔再賣 對外就話系統有事但成年都冇再就上架 或者投資人唔想上身 比共狗針對所以唔想再上呱

愛國就玩黨審查過既遊戲

依家想玩都要非法下載仲以為赤燭執埋

快啲鎖住班垃圾外掛狗

一定唔會

Sony 間中就殘體

感謝國家、感謝黨

出色

因為跪咗

無記錯嘅話Perfect World唔理，收購咗嘅online game會鎖區
但係上年有隻單機game係Steam無鎖

操你媽在國家面前還談什麼遊戲！？愛國就應該抵制stream

唔好咁老定
要攬炒你估唔會攬埋香港炒咩
之前已經有啲美國網喺香港上唔到
中共要夾硬黎香港都無籌碼唔跟
大家喺度笑緊人嘅同時，有無攬炒嘅決心先？

和平世界

有冇人知個成就點解，玩到眼花了。。。。。

首先做左4粒字彈生存64日先
之後一直點落去 最後會出左個重生 用果個重生就會出字 記得唔好撞怪自殺 因為會唔計

抖音

唔係唔肯，係唔敢

Nmsl 你的遊戲也死了

班人第一時間永遠都係賴人

玩住真人版plague inc先

請Google Steam成就解鎖器

我睇完又睇 睇完又睇都揾唔到依句嘢

美國網單野 香港係一早上唔到

fake news

我唔係指因為呢幾日Steam出左隻肺炎game
所以先上唔到美國網

而事實係香港好多野都唔係台灣咁獨立於支那
電訊商話block你就隨時都block得
只係大家要有心理準備笑支那笑得咁開心嗰陣
一個唔該攬炒埋香港時唔好喊就得

點樣令steam知道香港有分別就得

因為政府搞到我冇得用steam 所以我搞鳩steam
就係唔敢搞政府
支那賤種日日笑鳩香港人用把口革命
點解唔照鏡睇下自己

俾人扼殺自由嘅小粉紅

支那人係咁 佢地得大頭奶粉 然後佢地四出搶人奶粉
佢地冇票投 然後屌周柏豪好叫人投票
佢地民主 然後抹黑我地好出黎抗爭
好撚得意

電訊商block你連去steam度嘅話
steam知唔知香港有分別又點？

好擔心終有一日香港都係咁
乜GAME 都唔俾玩, 人生仲有咩樂趣

總之就人地害

做乜無啦啦講去電訊商

佢地鬧香港人廢青廢人 然後就話香港冇左中國唔得

抵撚死，支那賤蓄

負皮支那狗出黎講兩句
係咪俾我點中左駁唔到
支那五毛
你媽死了
靈堂失火
火我放的

因為一路講緊支那網絡圍牆唔係個別網站封大陸IP
而係支那直接block access
香港又唔似台灣隔住個海好多嘢獨立
支那要發難網絡圍牆埋香港都無得say no

戴定頭盔先，可能香港ISP係獨立掛，我唔知啦

等你地有定心理準備除曬褲射埋先發現j錯男人

又瀨人，屌你係你個冚家鏟國家憨尻，關人撚事

youtube google 跟就好
youtube 中國咪比佢哋走出嚟

成日怪中共
永遠唔肯承認有佢地先有中共

唔緊要啦反正靚果啲skin我又抽唔到

平時佢地為左順D 都會開vpn打機
就算整左都只係令佢開vpn時間長左 eg上去睇優惠
外掛都唔會少左

咁開支那區黎有乜用，我地實日日上去分裂中國

班友殺到埋身都唔夠膽怪支共
到底個腦係咩構造

一出世就活喺牆內，黨既監控對支那黎講已經係好似地心吸力一樣既自然現象

我媽是雞steam

操你妈的，这一小小蒸气平台算什么。我们中国在韩战，连不可一世的小美国都打爆了。十四亿市场还不能让蒸气平台跪下。走，咱们出征去

steam好波，我地中國人終於有自己版本嘅蒸氣了

nmslsteam

終於用到

得支那賤種係啱嘅
全世界都係錯嘅

見赤燭近期youtube 有動靜，唔知係咪復活

2000年前強國人黎香港搵食做黑工賺錢返去養家
00-20年強國不停印銀紙去派錢收地狂起樓俾強國人搞到做哂暴發戶
所以班仆街先咁牙擦

switch宜家中国有正版
不過得1隻game
switch可以隨便轉地區
不過我諗遲d呢個功能冇中国玩家份

香港咪即係外國人

如果steam 同連登仔講 香港及澳門都要限制入埋 steam中國 伺服器

大家會點?

嘻嘻

班掛狗一早應該困L住佢啦,
幾多PC玩家因為呢班人走去玩console就係為左避呢班hihi

過多幾年就會 中國為左平息大陸玩家不滿 會拉香港人落水

你講乜